[One Piece]覺唔覺山治同布琳分別係現時為止最催淚？

唔覺

唯一一次睇one piece 喊嘅空島敲響個鐘個幕

點解

骨仔同喬巴個故

鍾意烏索普多d

動畫棵樹好慘
比佢地害死

問過mr2未

得燒船喊得出

梅利死 喬巴出山 空島響鐘 羅賓救救我
全部都喊左

呢個堅 之前op好多感人位都好sad 但唯獨呢一幕我係男人老狗喊左出黎

帶喬巴出海

燒梅利

我想活下去

柯拉松同羅

路飛見返SABO

得黃金鐘喊得出

烏索普射旗型撚到

見到山治表現咁差我真係想喊。

山治出海
赤腳：小心感冒

仲有再見梅利號

燒船 本身睇漫畫已經好感人
再睇埋動畫 背景音樂再加埋
梅利號一開口....

都有好多幕會眼濕濕
但真係流出眼淚
第一次喊係沙漠最後個鳥人拎住個炸彈飛上天
之後係燒船 黃金鐘 Mr2.監獄嗰幕

最後一次睇到喊係
艾斯攬住路飛
同所有人道歉
多謝大家對佢嘅錯愛

之後人大左無咁易喊

艾斯死

廢到喊

一路燒都係眼濕濕

點知臨尾梅利號同路飛佢地講
：唔緊要
即刻忍唔住喊出嚟

醫生死
喬巴出海放櫻花
燒梅利

第一次係東海隻狗

完全無感動

快d做完我會感動d

得柯拉松同羅係喊咗
無聲喊到有聲喊表示死亡幾震撼